連登新邏輯：鬧泛民、民陣就係分化；鬧黃毓民就係天經地義

你話連登唔係泛民大台就假啦

入黎啦，鬧我

「你搞分化，係鬼」

黎啦

「樓主成日鬧泛民，係鬼，已Blocked」

講事實，泛民無做野：「分化撚」

黃毓民都無出黎抽水，無實質證據，屈佢係投共，又「ok喎」

黃毓民係無政治誠信既垃圾
但販民都唔見得係好人
完

果隻lumber係含撚狗嚟嘅 唔駛理就得

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

泛民打手呢？過黎屈我啦

屈你分化/ 屈你係五毛

幫泛民兜：人誰無過？/我相信做實事既人，人人有眼見

血債票償投泛民

鬧黃毓民就係分化
鬧林奠就係天經地義
邏輯?

你想鬧咪到選舉時鬧
係要懶型呢個水深火熱之間衝出黎鬧
難免俾人覺得你分化既

咁鬧黃毓民呢？又接受到既？

咁你咪幫手入去屌鳩班友分化囉
你唔係user咩
係度分散注意力有咩意思

泛民無台詞用了

起底，五毛分化撚確認，上一頁

黎啦，泛民大台黎了

咪撚分化呀

又分化

樓主屌泛民離間抗共派 係分化撚